[反送中緊急]文宣流通度不足，參與人數急降

以我所知文宣圖主要出自連登同telegram, 但自從白色恐怖之下，好多人quit哂 tg, 而且又冇之前跟連登跟得咁貼，文宣喺社會流傳度急降，令好多人跟唔切啲集會，例如今晚民陣屌狗大會，去唔去係一回事，但大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。

我求下你地每次收到文宣都 po story
IG STORY文宣比推連登更重要，因為多好多人見到，尤其冇唔上連登同冇 tg/quit左

我求下連登巴絲組織完第一時間搵 tg 文宣出圖

G20之前唔可以輸，失手一次都唔得

Push

連登d人都唔知咁滯啦 何況出面d人 民陣係有d on99